點解香港買傷風藥咁貴？

之前係外國既pharm（boots/ Walgreens)買 OTC 既傷風藥，計返港幣都係$2-3蚊一粒藥。
但係萬寧買一排X利痛傷風藥，圍返要$6-7蚊一粒，但藥力又唔夠人勁。
點解香港藥廠整既藥/香港藥房買既藥會貴過外國咁多？

睇私家醫生都三百幾四百蚊啦
藥廠仲唔趁機加價咩

唔好食囉

垃圾GP 睇你30秒，就收$300， 不了

30秒算耐

GP代表咩？

gigantic penis

Agger

香港啲成藥貴過人
維他命嗰啲supplements 仲誇

香港啲傷風藥有效咩？

General practitioner
非專科

睇醫生唔係為左拎假紙唔通中意濫藥咩

想香港人少d 病

因為你唔去搵藥劑師執藥
我次次病都係執搵藥劑師執藥
五十蚊內有七日
試過支氣管炎連抗生素都可以開比我

antibiotic 唔駛script?

趁火打劫

隻克痛成40多元一盒超貴！